[戰略物資？]原來落馬洲站都有鋪頭賣緊米

原來再查下, 政府已經準人帶15公斤米離境

姐係好大機會支爆

中國人唔配食米
食屎啦生番